睇返Kobe Bryant last game真係好屈

得罪講句 運動史上最屈既ending

利申: 住東岸, 03年開始睇nba, jordan fans

咁都有負皮

5識波

Show 黎架ja

me?

果時睇到射左精

同意 咪同E巴果場一樣 做神

認真post

差好遠

小多士 我 立刻 屌你老母

番梘強

依家仲有人j狗鼻

做假的

俾面派對je

堅緊動
最記得果陣kobe 成季基本上好廢
宣佈退休後shaq 明玩鳩佢 叫佢last game拎50分
問佢做唔做到 kobe 都唔敢答
最後入夠60分 真係癲

最後一場都60分

對面爭緊playoff

你都戇
個個都唔敢唔餵波俾佢啦
俾著我都唔只60分添

準備好playoffs

邊有唔敢答呀
KOBE笑住答：no, absolutely not